用第三者身分見證 最不可靠是愛情

朋友同女朋友斷斷續續拍拖8年
朋友話同女朋友無共同語言 咁多年都淡哂
但睇得出佢好愛女朋友 一直處於下把位 條女同第條仔玩完返轉頭 佢又同返條女一齊

三個月前 我係街見到佢拖住第個女仔 一問之下
原來佢玩PUBG 識咗個新女仔 好好傾 見咗兩次就一齊咗 一腳踏兩船 叫我保密

個新女仔最近發現佢有女朋友 話一係朋友同女朋友分手 一係同佢分手

我覺得佢都係貪新鮮 先同第個女仔一齊 話哂8年都已經好似親人 唔單止係愛情 但另一邊 我又覺得佢女朋友性格嘛嘛 一齊落去 都唔會幸福

：同女朋友分手
：同新女斬纜